其實圍完一日狗屋唔再圍，先係撚狗既極致

尋日有人提出激到班狗焗住焗住，無得打人，撚到班狗死

我就覺得我地圍完一日狗屋今日唔再圍，等班狗無得打民意戰，文宣再將琴日個矛頭轉向政府同班大Sir 身上。啲狗一定激死

推

贊成 去第二道
搵佢諗唔到既地方

突然唔知邊日即興又想圍

push

狗狗：

佢地洗塊牆都有排洗

等聽日民陣集會

屌
佢用公數搵清潔工洗姐

真心咁多雞蛋咁熱再曬一曬我就唔想再圍住啦
等清理乾淨先再去打個招呼

以後永遠唔示威就贏一世

曬一曬熟左 再一齊番去食煎蛋

唔圍狗屋唔代表唔做其他野

點睇圍政府部門癱瘓政府
同埋我地要再諗下一步既時間